[絲打入] 鍾唔鍾意男朋友send性感相俾你睇

聽講情侶唔係成日有得見既話, 都會互send性感相解下寂寞
咁絲打又鍾唔鍾意男朋友send性感相俾你睇

鍾意 見到佢扯我都即扯

gay

想比佢抱住屌

Gay test failed

屌你老母死gay佬

屌你老母支棍打能死人咩

死gay佬

細

你入黎做乜柒？

屌你老母痴撚線

含都含唔哂

more

含半條囉

佢下流賤格，露出半個龜頭

想點？搵sp?

屌你老母臭化閪

先同佢互含先 一定係洋腸啦

More